一有節日真係好撚唔想揸車

去邊都塞到仆街

塞住車開post

數下條街多咗幾多十手殘車，揸揸下壞9埋塞住你條行車線，雪藏牌節日車手再直路rear end 塞埋你剩返嗰兩條。

班假日L真係完全唔知自己做緊乜，阻L住晒

搭巴士地鐵算啦

行路算啦

踩單車都係 單車徑塞到癲
不斷上lock 又解lock

又令我諗起大尾篤窒單車徑

揸電單車

頭先紅隧過香港同時間有兩個位撞車

觀塘道

本身星期六日都唔會揸

繞道搞咩紅哂

-$450

駁唔到

P牌節日雪藏司機 恐怖

個個都打尖cut入右線上橋

假日撚

假日撚真係好撚神奇既生物
大直路都可以撞車

點解仲渣?
香港跟本就唔適合渣車

假日L唔可怕，因為觀察到佢手車屎同唔熟路，最多都係比正常速度慢啲。

可怕嘅反而係揸開車果啲，佢哋見到人哋慢少少，就以為自己好醒同容易燥底，會亂鳩咁cut同揸得好快嚟表現自己，嚇親啲雪藏牌，呢啲先係意外發生嘅源頭！

大時大節唔使返工唔趕時間，體諒吓包容吓，讓到咪讓囉，唔爭在果一兩個車位一兩個燈位，咁囉！

假日撚未係最可怕
新年撚先係最可怕

數下幾多新tslun, 亂鳩咁揸撞鳩埋一樣塞住你姐

你肯定？

對唔住大佬